{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68730&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도발리펜션"
    },
    "text": "安眠島バリペンションは広い海辺ときれいな砂が逸品の三峰海水浴場に位置しています。 客室ごとに広い窓とテラスが用意されており、澄んだ空気とともにテラスでゆったりと楽しめます。 三峰海水浴場は徒歩9分の距離に位置し、安眠島自然休養林は車で5分、夢山浦港までは車で20分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは共用の電子レンジが利用でき、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルの利用料がかかります。 2~4名基準では20,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキュー場は入室から22時までご利用いただけます。当日現地にて決済しております。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットは出入りできません。 ペンション施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意が必要であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島バリペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "安眠島バリペンションは三峰海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広い窓とテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三峰海水浴場まで徒歩9分です。"
        },
        {
            "question": "安眠島自然休養林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安眠島自然休養林まで車で5分です。"
        },
        {
            "question": "夢山浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "夢山浦港まで車で20分です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは共用の電子レンジが利用でき、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は2~4名基準で20,000ウォンで、追加の人数ごとに5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は入室から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者付き以外の入室やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 514
    }
}